[PS4/PC] Monster Hunter World [351] 大型合作魔物來襲 - 獅鳥！！！

請盡量用不推文回覆

網上獵人經驗心得
Monster Hunter World官網

中文Wiki

日本Wiki
(較常用)

台灣網站教學

配裝模擬器 日中英文對照 Skill simulator

配裝器使用教學

傷害模擬器

***新手獵人Q&A***

Q：玩咩武器好？
A：去鍛練場試手感，獵人冇廢裝。

Q：一開始用咩裝好？
A：下位睇防禦力就可以，一係就飛雷龍。

Q：騰龍裝點整？
A：打普貝就可以攞到料，而且係自由任，幾時打都得！

Q：玩男角定女角？
A：只有外觀分別。

Q：點搵集會區域號碼？
A：禁option之後禁三角

Q：咩武器高輸出？
A：十隻手指各有長短，用剋屬就可以。

Q：有無人開個新手群？
A：冇，有嘢請直接問。

Q：點解連唔到線？
A：因為要俾錢買PS Plus。

Q：噴血少左點算好？
A：買個紅色鏡片眼鏡試吓。

Q：傷害數字可唔可以整走？
A：設定有得整走。

Q：鎖定有冇得用3DS果種？
A：設定有得整。

Q：點解入唔到某啲朋友開嘅任？
A：低進度入唔到高進度個任，要先觸發劇情，搵到見到條龍，可以發出SOS訊號既位，之後quit任再重開就可以一齊玩。亦都可以等低進度果個睇完cut scene，其他朋友就可以係外面任務板join番。

Q：特典邊度拎？
A：係屋仔問管家貓。

Q：開左角色之後,可唔可以重設?改唔改到名？
A：請再開多過角色。

Q：設置地的營區喺邊？
A：地圖右上方。

Q：再開新角色，之前beta報酬同特典有冇得再拎？
A：有巴打試過有。

Q：冇香港PSN，係咪要買多次？
A：唔需要，可以開個香港account set常用ps4就可以用有買嘅account玩。

Q：連線打同solo打有咩分別？
A：連線會變2.6倍血（網上流傳），所以連線最好齊人。

Q：我想問某種素材點有？
A：獵人嘅萬能圖鑑可以幫到你，再唔係問埋個位係農場旁邊位師傅睇睇。

Q：點解用網捉唔到龍？
A：請盡快做完自由任完成新手教學。

Q：啲調查任點出架，仲有邊到開架？
A：調查任係打完隻怪就會出（細怪都會），而開任就要先去1樓調查資源管理所登錄任務，每個任都有金、銀或者銅嘅特別獎勵。

Q：雌火龍???個任點做?
A：周圍探索搵雌火痕跡，夠一半佢會叫你返去打一隻蠻顎，打完搵埋剩返果半，儲夠就開櫻火。

Q：咁搵啲痕跡有無得快d既方法?
A：有，佢出既位其實得幾個點，你自己記得左，搵完無即退任重開。當然你要先入一次記低。

Q：Juno係咩?
A：滅燼龍，你試下連續讀100次，愈讀愈快就會知。

Q：點開麒麟任？
A：係你打完下位風漂龍之後，去生物學者個邊接自由任。第一個自由任係兩星嘅捕捉搔鳥，打完再返去生物學者接下一個自由任。跟住重覆步驟，捉土砂龍，浮空龍。直到捉埋慘爪龍，就接到個麒麟任。

Q：咁上位嘅麒麟任呢？
A：主線打完古龍之後去珊瑚台地8區同12區到搵佢啲痕跡，搵到某個程度就開比你。

Q：500萬道具包點拎
A：去小屋個管家禁追加內容，無嘅話就等多陣再搵，個活動壞壞地。
`
Q：上下位/ab混裝出唔出到套裝技
A：可以

Q：點解唔整TG GP
A：因為無必要，有咩想問有怪想打，係呢度出句聲，大把巴絲打答你幫你。

老手回歸建議(主綫冥燈之後)

MHW 核心技能推薦

太刀狗講解+核心技能講解

爛輝武器去留

————————————————————
魔物攻略
滅盡龍王/冥燈龍王/麒麟子攻略

爛輝龍攻略

極貝攻略

多人樹精攻略

————————————————————
各配裝參考
太刀狗最TOP裝備推薦+技能組合懶人包[Juno Wong後版本]

最top弓箭系列配裝懶人包[Juno Wong後版本]

輕重弩主要彈種 懶人包

新Post Template:
右上角三粒點＞以此內容建立新主題

正評

屌1001

Lm

有無人一齊打自由任天地龍

4jPH k6kv 6xQc

見唔到佛陀，做唔到信徒

1001唔撚開post

唔係仲有其他小隊? 寶蓮寺就爆人

想問下點解街場見到人4x mr可以拎住把升爆嘅雷狼重弩

唔係要打到聚魔歷戰2先有素材咩

獅鳥

btw 有無人打聚魔 mr70 呢個曲

冰之龍個任要打幾多次
我殺完出埋片
反出去又要再打冰之龍個任
再打無片
出番去又係冰之龍

wtf？

求黑轟任 身邊冇朋友升瘴氣lv6

入左，做完信徒就熄機，要聽日先打到

打呀 有無聚魔古龍

啱啱打到去個島仔，用錘仔單挑完殲X滅盡龍已經彈盡糧絕，之後果隻石頭同雀點打？係咪一定要帶回歸球返去補給？

有歷戰古龍 mr100+

可以叫朋友開調查

有冇人一齊刷Mr？

唔打龍都有好多野玩

lv5炮術加屍套銃槍玩儲力炮好撚癲

有無人打歷戰鋼龍4格？開左

跟

有冇集會所

去佛教聖地寶蓮寺

有冇曲

而加MR 12斬斧有咩過渡裝推介 感謝

可唔可以share個 code 打埋條天地入

剛開game 有無人打蠻牛

小氣簿成日都無人喺小隊集會ge?

有冇歷戰刷珠團

捉銀馬騮係咪得2區有

建議大家拎齊哂啲捉環境生物既任先開始捉環境生物

想問我想玩麻棍
武器應該揀基礎攻高啲 麻痺屬性低啲
定係基礎攻低啲但係麻痺屬性高啲

發現其實就算唔係聚魔之地，普通探索都會有神秘礦同骨可以掘
利申：發現新大陸

岩岩打完天地龍,可以點快速升mr?

BLG 有冇人有銀火任

爭一條尾

麻煩加我入小隊我個名叫小逸

打完救難開比你

唔該曬

有一場

銀火 惶恐 雷咢 調查 有冇人幫手

同求岩岩上70

有無人開到聚魔歷炎妃？
急開

我啱啱開始學太刀，有d野唔係好順手！

成日拔刀斬變左就咁拔刀！

想做居合斬個特殊收刀，變左碌！

想出見切斬但個方向相反左！

見切斬個方向制唔係㩒避果邊，係㩒斬果邊？好難掌握！

之前淨係玩大劍同盾斧！有冇咩方法可以少d咁既失誤？

銀火-1

有冇人刷

寶蓮寺分咗3個集會?

我想問下太刀點出居合

居合要攻擊之後r2+x,居合斬有分三角同r2，三角擊中後會自動升練氣，R2減一層練氣，兩者都有反擊技效果但同見切唔同係不能免役傷害。
見切唔好理著先）

居合可以喺喺氣刃最後一下同大技之後出，消除出招之後既硬直，但普通氣刃期間出唔到

太多信眾

Jack係巴打？
想要歷戰冰呪
未夠100係咪唔打得？

想問下蟲棍係咪都係照出弱特看破攻擊嗰啲？重有冇乜技能特別要出？

耐衝

屌 用鎚打大隻既龍慘到

岩呀 又話三太子專武飛爪上去永遠都係比人FING返落黎

有冇人主線/自由任搞唔掂需要幫手？
打一場之後訓覺
Btw係咪有小隊收人？

當你蓄2勾上去成程打中哂都幾低傷 傻鳩咁

SORRY 貓左2次

多謝你開個銀火俾我就真

但我冇尾
但出左5塊天鱗

話說大家覺得力量解放呢招技算唔算實用？

我反而唔夠銀火剛翼

我想問下點出居合

居合要攻擊之後r2+x，普通氣刃期間出唔到

想整冰况個三粒天鄰慘過食屎

新手留名，有無歷戰刷珠場

執人地啲調查三四場已經有

點解做完植物所個兩個任務冇捕捉碎龍個任既？

打天地龍用輕弩其實用徹甲2定貫2好打d?
差個殻整裙入街場下下隊友都死
我自己拎徹2好輕鬆不過睇下有冇d大力d既方法係隊友3貓前攪掂隻野

有冇人幫禾打隻主線黑狼鳥

徹2爆頭

聚魔係咪每次出同入就會刷新d怪

想要隻黑狼鳥刷客制素材都咁撚麻煩

長槍比隊友打到仆乖

歷戰微波幾好打

想問聚魔章氣區點行過佢

去練習場度刷

點練習場刷

岩岩升上MR2 得套驣龍裝鎧羅劍火裝
而家下一步應該點做 合咩裝好
而家雙刀係咪冇人玩

點開植生硏究植既第四格？

冇你想要就更改配置再睇下有冇

一係是但做啲裝繼續
一係用騰龍打爆機

come

同海綿隻輕弩打好撚c服

開咗啦

刷古龍大寶玉刷到懷疑人生

有身分證就會有

想刷lv1瘴氣快快手升滿lv7

好難搵

天之龍人票？
蒸氣機都唔出

徹2大家用碎龍定恐暴龍果件?
大家都應該係 迅龍套 搭 炮術5

用左迅龍3件仲點炮術5?

要屍套定黑轟 我開咪得

o ... sor
我係炮術3....

我用天地龍 輕弩 射徹3 一粒13X~14X
仲可以射埋散彈

1打1黑狼鳥點解可以咁難打

唔夠快既問題我最後都係拎太刀解決

我係想升lv7，完成圖監

但係靈脈剛龍骨唔係打聚魔先有咩？
聚魔應該限MR入架喎

求入集會~.~

可以全部lv7?

打撚到嬲垃圾雞

用徹甲 解決一切問題
最主要都係要佢D料做對腳件裝

大金
唔怪得成日打唔中條尾

自由任

佢把輕弩完全取代恐暴龍同碎龍

個頭好好描 下下飛爪撞牆都中

好ON9 岩岩打戰痕...班友直接殺左 個任要捉

有無比對圖分析下呢3把?

可唔可以一齊打..我無任~.~

慘爪天鱗要搞到我幾點

龍人票換

自由冇碎龍果個，其他做哂

跟左，但冇最後個任

咁唔知啦我都未解

冰龍個粒第一場就有

慘爪咁撚煩比我就直接換

咁難整仲低攻過恐暴弩

點樣更改配置

唔係捉完打過一次就冇架喇咩

起碼可以射埋撤3 貫2先

天地龍個死人頭好硬呀

即刻去咗抽蒸汽機

人地射完徹2就完場啦

MR好鳩難升呀

上位隻瓜係咪一定要執腳印出

唔係有自由咩

不是

近戰打爆左一次
追加出左 差一隻

之後出埋
剩3秒完任

冇

禾矛

出埋細

搞咩打咁耐

上位?睇錯M位 上位唔知呀

國服區有人貼咗你真身

好似真係
我直情連普通瓜都冇得search
因為未撚見過

我廢，輸出慢

你比眉屌

唔好

你比眉屌完再比直屌

下次
瞓覺了

我屌直

爆左一次 好彩獎勵都有比我

一場4粒

有性病

聽日開俾你

想整佢把重弩

有乜特別

想睇你打惶瓜

ez af

重弩除了雷狼仲有邊把是牛b的🤔

冇 就係想整下

瓜

黑狼鳥隻臭雞好撚難上
係撚咁郁 上親都唔係頭
爬去頭嗰段路就用撚晒成套轉身衣
咁就跌返落嚟

多餘啦 拎徹2裝打貫

ok的
反正貫彈咁撚廢
出唔出技俾佢都係冇力

我當大怪鳥咁虐待

還我海龍

上youtube睇下啲台狗點玩
一定有速食，耳塞同體力

每生產一粒徹甲榴彈就有一隻徹甲蟲被殺害
沒有買賣就沒有傷害。
我都唔玩徹甲2速射了

如果想入人地聚魔打歷戰雄火龍
有冇話要幾多MR先得

好過啲撚樣全攻裝包3貓

體力宜家架仔都成日出
耳塞先唔係姐

想整匠護石接9星任
點知唔夠熔山龍打

係鬼蟲整

海龍種一隻都未出過

會死嘅有冇耳塞都會死
即係我

唔出體力比歷古秒

信左2個post前有人話輕弩等徹3過引過徹2速射
整完出黎完全唔明點過引,用都用唔落手

回家轉珠吧

如果可以我都想每套裝出耳塞

笑乜
d怪爭地盤係咁輪住叫4 5次
佢老母生佢出黎唔煩我見到都煩啦

玩操蟲玩到悶
呢版咩武屈 合套玩吓

笛，扮忙no.1!

有無打機

blg

你依家幾MR

74
呢幾日好撚眼瞓 次次開完驚就瞓著咗

我都低MR , 無人同我玩

我仲未見到黑轟金銀火

CHING幾多呀 你又係歐洲人呀?

我都未

買少少嘢食好肚餓

食緊飯

我係迅龍3件+雷顎2件打到爆機
武器就礦石 OR 碎龍

me就猛牛龍+骨>斬龍+屍套咁就爆主線了

r10武器客製吸血係咩素材

聚魔銀火定金火？

大力過撤2 反動低d 打到訓左地可以用散3打頭
暫時打危險度2既龍都唔洗番屋企拎彈就搞得掂

想打治療煙筒改，無春神降臨珊瑚大地這個M2任

要咗前置任先

做咗

岩岩轉玩斬斧 想問下核心技能有邊幾個

留名

不推文回覆

在月辰的古代龍人鍊金，可以利用龍脈鍊金把曾取得的裝飾品，利用龍脈石碎片進行鍊成。所以玩家現在不用再煩惱沒有攻擊珠，只要有1顆攻擊珠，就能找古代龍人婆婆進行龍脈的鍊金術，取得更多攻擊珠。

呢個係咩野黎？可以複製珠？

其實出左都俾聚魔秒

終於比我掘到條黑轟

.GUN

2條

想問邊把拔刀大劍可以玩住先 等過渡到juno

骨/鋼
btw試完拔刀流都係覺得真蓄流勁d
斬四位數過癮好多

真畜流要咩技

冰咒把大劍係咪一般？天地勁d?

睇你點玩
而家me就玩開飛翔爪上頭零解多
爆部位一流

自已多數就
威武獠牙
黑角頭
斬龍身
溟波手
硫斬腰
黑狼腳
達人石4
不動+轉身衣裝

技就around出到呢啲
強化持續3 劍mode耐啲零解多兩三round
整備3 等不動衣裝同轉身衣裝cd快啲
破壞王3 方便爆部位
看破7
渾身3
體力1+2
應該仲有早氣1同弱特1

返工cap唔到具體圖，應該係咁上下
玩零解出其實弱特會好過渾身
不過斬龍身同溟波手都有渾身1咪出埋
好在有粒早氣達人珠頂一頂

不過咁玩下下零解係幾玩命，有時換金火腰同身直接出加護5保命算

同埋要練熟飛翔爪

10.12更新左d咩

我覺得睇邊條龍用邊打法會好啲，有啲龍太活躍，拔刀流會方便啲，同埋Juno大劍可以食盡冰呪套裝啲技，一刀都可以好高輸出

唔該晒巴打放工返去肝一肝佢
Btw未開到金火 仲衝緊mr
係咪入聚魔瘋狂殺戮升得最快？

點解條歷戰雌火龍打我一下會扣我半條血咁濟

但我明明都有800防，定其實都係算低防？

我高你50防，都比歷角一下車我一條血

打完引導之歌係咪完晒故事，但好似仲有D龍未見？

咁係咪應該要轉玩啲有得格擋既武器

想問黑角招大幅度用角向左前右前攻擊
用重弩剩擋到一下，
第2下比佢秒

個啲龍係聚魔之地升個地區既等級就會慢慢見到

自已唔太care衝mr
都係打下調查任砌裝清下自由任得閒聚魔
打得多就自由會升nr

btw呢套把斬斧要出埋吸血先穩陣
要打聚魔歷戰黑狼鳥隻臭雞

個套路都係劍mode偷雞斬佢幾下斬到上劍mode
之後不動衣/轉身衣飛翔爪上頭/部位零解
冇劍mode就等飛翔爪撞牆

有埋破壞王基本上場場都斷硬尾爆硬頭

岩岩打村主線冥燈龍，想問跟住MR1-4既任係咪只可以單人過，如果係，應該用咩裝過渡好？依家用緊套守護者裝得257防

juno同炎妃套裝解鎖條件係乜？
打死左都唔開放

要打聚魔升地區lvl先出到雷龍黑狼鳥金銀火

之後先係開始

仲有黑狼鳥黑轟金銀火龍個啲

之後mr100滅盡龍

全部都可以搵人

上到master rank著採集裝就去凍土挖礦/執骨
出master rank骨裝/礦石裝
之後出猛牛龍/冰魚龍裝都ok

不推文回覆呀, 你班仆街識唔識字呀

尋晚終於爆主線 輕弩徹2爆到佢個頭稀包爛

打完冰兄整佢咗佢套裝，4件夾埋都700幾防，以前D裝係咪可以收埋？

係

Update 緊10.12...有咩新野???

但你都要夠氣擋先得

mr 用mr裝啦
而家d龍打人好痛血又厚又過度活躍
瀕死又會發癲
帶陷阱捕獲

耳塞可以唔用
但體力3我希望大家會用
而家900防 200血打歷古都會比秒 你150血真係u lum u la

有無體3都係兩下死 一下殘血
無乜分別

乜鳩都耳塞啦屌

打完引導之歌後幾時到雷狼龍？想整佢把重弩玩散三

即到
去聚魔之地 森林地帶升到lv3就有

有冇人刷mr，而家43

lm

把重弩料有無mr 限制？

呢兩日打聚魔打到差d恰著 差d跌手制

斬龍條尾只可爆而不可斷？

留名

剛Google到

M位拔刀流大劍同蟲棍有邊把推薦

黑角好似無招要擋強?

智慧燈柱與被自殺的關聯

曾與黑警，在公開場合發生沖突，被智慧燈柱記錄的。
若通過人臉識別，找到身份、住處，黑警係咪可以為所欲為？

而家巿民只是苦無証據，但實在太多稀奇古怪被自殺案。
希望，有份處理屍體的不同人，能留起重要線索，在許可的情況下跟進。

巿民可否情商附近商舖提供 CCTV呢？仲有無其他可行方法？
否則這類被自殺案無日無之！

弱智到quote #1咁屈機

update完之後去訓練場換圖唔會換聚魔啲怪

無, 不過擋慣咗, 裝埋個技喇, 其他龍既地圖炮都要防強

長槍既話有咩核心技能要有 除左防禦強化 thanks

已防強
懷疑方向問題

有無巴打俾下意見套裝？
其實天地太刀定三天刀勁
見好多人用三天 但天地先有紫斬

另外如果玩屬太刀應該冰咒2定4件好

唔係來回小屋同訓練場就訓到咩未試

黑角招破防衝擋強都冇用

應該係擋完第一下個判定去咗你側面/背面

10.12更新

如果你擋完第一下條氣未用晒既話
應該係角度問題
正面擋, 即使佢前方攻擊角度大, 都會擋得晒

咁樣砌砌唔到100%爆擊 唔完美

好似得45 客制左有55
點砌到100

次次入歷黑角場未打就已經馬上完左
心諗開任既人係咪搞事
直到我俾佢車左野

下面留言係架仔叫營運反省下點解玩家要用呢種手段黎刷

不動衣裝個升級任

聚魔咁煩 仲要改走良性bug抵屌啦

考慮下唔要利刃/滿足感 上挑戰者

一係轉看破護石 用公會腰？
但無利刃要成日磨刀
滿足感套裝本身有我加滿佢令仔啲

會心 守勢

訓練場o個個真係屌出黎
要刷怪你阻撚到咩,一出一入就得啦, LOAD機慢丫嘛, 搞鳩住晒

攻唔需要上7
轟亦唔需要3件

好似話入低級場斷線有機會修復

R11冇 r12有舊野要打聚魔歷戰火龍先出
你當mr50 加森林5lv

最終果條骨似要打lv6既歷戰先出

弱特咪+50

應該用返達人藝校服？

上次改金羊斷線bug未比人屌夠gapcom真係on99

係+30 打弱化肉質再+20意見無變 清楚少少

有珠可以試下換金火頭 滅盡手
出看破7 挑5 攻4 體3 超心3 弱特3 無擊 利刃
其他隨便

呢樣真係cls
我瘴氣自己手動升lv6
lv6上7打一隻古龍加得1/10

捉金猴捉到想掉手制

根據我打街場經驗，班仆街係唔會上爪
即係+0

諗返MH4公會任要由LV30升上LV100
要打70隻同一隻龍
打10隻古龍少嘢啦

金猴開GAME無耐行過溫泉就見到一隻金色嘅咁得意就已經捉咗

正常開打都上龍弱下肉質先

神運........

要時間升唔緊要
會跌嗰下攞命

真，d重武成日唔做野，要我太刀上兩次

如果下下出撚硬古龍就咁話

寄刀片了

專員早

複合珠一覽
有星既代表rare10既珠唔會出

然後10.12 UPDATE無得係鍛鍊區刷怪
逼人買SSD
利申：有SSD

未打金火同滅䀆
可以試下砌挑戰者

真係好彩換左

升爆左大蟻塚E家想升瘴氣谷
但d fd追唔到個hr要等埋佢地打歷戰炎王炎妃
一跌又要打餐死再升過
屌佢老母個機制真係玩鳩人

建議你升mr先
升到200再諗第2區

用鎚差2/3之後駁L2上怪超爽
然後我個FD話佢早幾日先知有得咁駁

如果唔用bug
打隨機怪會加好少
打誘出怪好似多一倍
所以誘出打廢怪比較有效率

其實個聚魔系統已經好過之前龍脈石好多
肯打就有，同可以search人地lv7怪打
係依家啲人進度太快，高lv場少姐

有FD玩真係大家夾計邊個升邊個區

結果擦珠都係要打果班歷戰古龍,
一琟新出嘅龍可以唔駛理

有冇蟲棍巴打 想問下
減輕膽怯3 耳仔2
用虫拎左3燈係咪=有高耳
試左幾場打個斬龍叫親都叫停我

最唔妥係佢會跌lv
打到lv7但去街場/fd場打其他地區又會跌lv.
又要loop一次上lv7

今集都叫做多幾隻野打
爆鱗同恐暴都係危險度3
爆鱗還好 隻歷戰恐暴龍

想問下貝西摩斯既裝，打咩任先有

睇下你個名咪知囉

歷戰惶怒青瓜 真係俾佢輕輕錫一錫準備見耶穌

見唔到有呀嘛，大哥

斬龍 碎龍呢啲音樂好聽,
過程又有高手過招嘅感覺 (一個劍術一個拳術),
可惜回報率唔夠歷古高, 有啲浪費左咁

危險度3 4框以上既都可以考慮下打，始終rare10既珠都會出r11既複合珠

我覺得特殊恐暴龍仲易打過普通果隻
招招破綻都好大 又易睇得出

冇記錯係異世界的來訪者一系列嘅任務
其實查騰龍裝應該就有

sor打錯係危險度2 4框以上

下個post topic可唔可以改最強獵人岳義士

打銀猴活動都有4星珠

唔該曬你呀巴打

乜真係咁難咩?

比你錫都係

有冇人試左聚魔地學珠 可以執2次
依家有冇改?
明明好似得70mb左右 但係正常複製要等勁耐

推

冇改

正評比個名

嘻

有無手足重新開個ac黎玩

我琴日刷左兩三個鐘先見到

個更新係咪即係入低LV場未改
但仲檢討緊點改?
依家只係改左無得鍛鍊場刷怪

蟲棍有乜推薦？係玩屬定傷，技除左耐衝係咪照搬太刀嗰套就ok?

爛輝我覺得情有可原
呢個我覺得佢如果美化件事係幫人會有加成 反而係好事
但如果純粹一刀切無得用就真係抵比人屌

明明有個鍊金
俾人幾舊鍊金升都好過剩係得o個幾隻野出啦
仲可以多幾隻怪打,咁都唔整

我有銀火任
今晚再打

用迅套 輕弩撤彈 真係好輕鬆

打鬥技大會打到人都癲
有冇人可以幫手打

大家打得咁快. 放工OT 完，玩一個鐘多d 就訓, 完全追唔上

靈脈古龍骨要打聚魔 歷古???

已經做咗「陸地女王·雌火龍的歎息」和「女王陛下優雅的一天」

Same,裝都懶得整，淨係著冰呪裝短裙仔打天崖

Yes mr100

一下死奶都奶唔切你嘛

係唔係要係武器店接（！）任

炎王頭身腰 天地腰 黑狼腳
匠4 護石
天地棍吸血
全攻型，耳塞俾台仔用

就係無（！）

未打到咁後不過唔該你

邊幾隻

咁其他衣裝同煙筒嘅任呢？
有啲要做晒其他先出

依家改 鍛鍊地區 唔可以刷怪
但係是但出一個地區番黎 會變怪就冇改
真心唔明佢改黎既用意係乜
想你買SSD?

迅貓全套連棍

應該準備出周邊，滅盡龍外殼Ssd

黑狼鳥有自由有調查架，我刷黑轟仲麻煩，我想整一件衫，足足等左五條黑轟黎打先整料。

廢到

貓飯有招係容易出稀有生物

係 老了

今晚求金銀火黑轟
我基本上會喺blg

打左勁多場先整完金火龍太刀 屌你條尾難斷到

溫泉裝配黑狼雞腳再騎乘位正撚到
望住個ass搖

玩劇情打完滅盡，到打之後果隻爆甲雀時失敗咗，重玩使唔使打多次滅盡龍？

劇情係一take過，打到好攰

街場d太刀狗唔會上尾，然後見切空氣

好濛

會唔會難睇左少少

兄弟唔好左手chok巨龍，右手影相

想問下mr太刀開荒有咩推薦

耐衝 3級 +2級耳仔 應該好夠用

不過唔知係咪bug左 我有時拎晒3色蟲都重係會比龍叫停 但有時又唔怕

我琴日係自己帶破壞王全程追尾先斷到

入老人院啦

鐵刀神威

唔好聽台仔老點
要耳塞就直接出
耐震 風壓打部份怪先有用
3橙本身自帶耐衝1

手機太廢sor 不過要自己體驗先睇到個精髓

我就上位貝希裝打到迅龍轉迅龍太刀+迅龍3件套+轟龍散件做過渡裝
比你參考下

真係可以睇足成日 我已經唔係玩緊mh

耐衝3 +3燈著左+耳塞2 = 耳塞5 耐震3 風壓3

你好chok喎ching
雙手影好嗎

新更新有咩？

點忍

一諗起要刷4級珠就好痛苦

咁放棄耐衝三格珠可能仲好?

魔物硬幣有左
依家係差黑帶硬幣

即係 拎個曲嚟 我打幾隻

好似頭幾個都會出黑帶

d台仔識系配裝
全部都係耳塞5 快吃3 體力3

●修正創角時不能選擇守護者裝備的錯誤
●修正古代龍人裝飾品煉金所有玩家抽選表都一樣的錯誤
●自由任務從本篇繼承到冰原時，CLEAR符號從紅色變回藍色的錯誤修正
●從本篇繼承紀錄後，小隊名片的編輯畫面中「顯示語言」的內容無法正常顯示的錯誤修正

●修正即使任務失敗也可取得「初階獵人幫助報酬」的錯誤
●修正無法正常從硫斬龍取得「斬龍天鱗」的錯誤
●冰咒龍冰霜包覆中陷入麻痺狀態，玩家無法破除冰霜包覆的錯誤修正
●關閉道具箱個人組合編輯畫面時，登錄選單不會消失導致無法操作的錯誤修正
●修正古代樹森林，接待員持續朝特定地點移動的錯誤

●大劍蓄力中，踩到冰咒龍的冰牆或泥魚龍的泥巴時，蓄力不會被影響的錯誤
●修正鍛鍊地區「變更配置物」會改變其他地區(聚魔之地)探索內容的問題
配合修正鍛鍊地區刷新問題，會開始檢討聚魔之地刻意中斷網路的遊戲方式對策
●修正其他部份的錯誤
●變更據點特定的背景音樂持續播放方式

你要整D咩

本身聚魔斷網會點?
琴日入人地 場主叫完奇撚 之後3個quit曬得返我

弱肉質係咪必要？我一上頭就全彈

係
但我一開始唔知我打左幾粒英雄王硬幣出黎

好似話入1LV場打怪會升地區LV快D 斷線係廢事搞到其他人

會唔會係你俾人kick

好
#ReJ TB3w pDRE

我都開始刷聚魔 就改
咁即係刷黑轟更困難🙈？

無改不屈？

長槍合邊把好 麒麟槍好型

不屈改唔改無所謂
地質1唔好改就得

更新勁耐依家先50巴仙

佢地逐個報告完走

有冇玩鎚既手足分享下套裝

想轉玩鎚

慢慢
陣間睇下打邊隻用咩武
打鬥技要用埋啲唔慣既武真係好唔就手

入呢度啲場或救難專揀啲高lv場就得，利申冇去刷自己區，專入人地啲場去打

Solo過唔到隻Juno

我食貓的生物學家加每日貓飯技生物學家
搵左4個鐘都釣唔到雪區條魚
又搵唔到白雞黑雞
係捉到隻藍色唱兩鳥

我來啦

隻貓帶盾好易

集會等緊你

客製素材要聚魔之地個隻

我前幾日都將男角轉女角
真係男角太柒,搞到唔太想睇到個角色
依家轉完女角打完龍又可以打飛機

你開啦，我到了

打完龍再打巨龍

個盾拎完無用過

每樣R 1隻就得，d料可以換

個鬥技好恐怖

我個盾貓好吸引火力
利申：lv15

我係為左有坐騎先拎之前完全無興趣拎
呢隻Juno真係好難搞 仲未睇透佢動作

係，所以已經唔駛刻意去打除左啲大靈脈玉用到得返兩粒，又要去R人地啲歴古去打

公認容易過歷戰王...
個動作明顯係削慢來遷就玩家
遲啲一定有一個版本係龍叫到就必食泰山壓頂

MR 4X 暫時都係玩匠4 達人藝天地鎚
炎王頭身手 天地腰 (貪佢送2LV體力) 同黑雞腳
都砌到看破7 攻4 弱特3 超心3 匠4 45%會心

反面KO5 就砌極都唔啱心水 可能太貪心咩都想要
畢業鎚應該都係JUNO架喇 個個TA都用

今次個泰山壓頂好似快手咗

唔好睇少隻貓

我只係希望佢改改一招極速向前龍車嘅招
出冇問題 唔好連續出十幾次
打街場佢好似彈珠機咁
左右前後走黎走去 又快
近戰連車尾燈都見唔到

我啱啱好夠左
巴打你有冇野想打同你打

係咪你主線未到碎龍？

有冇中午場刷珠
利申射左波

轟龍 打一場之後食飯

黑狼腳有咩技？好似個個都整既

達人2 多洞

自虐任

冇隻武識用

太耐無掂mh 之前爛煇岩岩出竟棄左歷戰王見都未見過

爆左主缐

而家先樹林lv2，有排先到

跟巴哈攻略 掘石執骨果時執埋 地鼠
依家仲差隻飛天水母 捉唔到

之前走晒自己打完一樣可以報告，但斷線冇得報告！

啫係而家改左咩？

鍊金個個唔同？係咪可以用save load大法試下自己個表？

lv3就有

其實聚魔是否只要見過果隻怪之後救難就會search 到

屌 激死
街場五紫框既調查 20分鐘
打毒妖鳥都輸

之前有巴打些牙過 睇下岩唔岩用
利申唔想諗會照跟

寫曬出黎你都仲可以問改左D咩....

個毒好似係大力左
唔留意都幾易暴斃

全彈發射射撚死黑轟

好撚型

水妖鳥都好難打 ，唔識避d橫掃

兩隻黑轟出黎果陣真係屌出黎

刷到靚珠可以再勁啲

好弱的黑轟 連招噴射式獅吼功都無用到

體3 耐絶3 加護2, 夠穩陣

最衰拎唔到條龍撞第二條
好撚過癮

有樣野想問下大家,我朋友同我夾左隻IB,但佢MHW係之前買落,依家佢爆哂主線都開唔到入IB既劇情,我自己冇問題,有冇人知點解?

水妖我反而覺得易打
雖然只係打左故事嗰次
但係招招都見切到 比足時間駁招

谷會心但超心得1

達人2
4-2-2洞

上滑空衣裝2粒超心咪得

神技加淫腳，連登仔首席防具

攻7 但挑0
真係望唔透

主要技能塞係衣裝到

2件可以互著=常駐

打算砌套屍套不死流
強化我上一代套嘢

洗聚魔怪都唔得 屌你老味咩

寄刀片未

me垃圾淨係用不動迴避轉身

同埋蟲棍key技得一招飛燕 其他隨你

結果無帶貓出去就過左

真 我玩開台仔棍
一粒飛燕輸出打天下

答咗我點解劍斧唔玩金火未

你地咁撚廢重未爆機呀

我爆機賣左啦重玩

好地地點解要重玩

冇滅龍瓶 呢排連登推太快 唔係成日追po

見到班台仔叫人出耐衝3+耳2 +3橙=
不如直接出高耳啦，風壓得鋼龍有用，飛燕棍唔驚地震架

有冇人解新食物執執精算物品 執到果舊野都解唔到

咁真係得呢把

滅龍瓶單純儲快
如果講輸出屬斧高好多
屬解埋把野上到9xx屬

重新開game / 重新開機試下

唔洗 再接任就可以直接打最尾個條龍

雷狼散3

決定唔更新做陣單機獵人算了

散3 打街場毒瘤黎，佢要貼身輸出，遠少少即刻變1，街場4條友，條龍會不斷漂移

散3都毒瘤

有強控佢定點輸出無問題，仲好勁，問題係街場個個太刀狗見切空氣

想玩 但唔齊珠

有無ching有金火痴痴 升盡森林貼珊瑚 未見話金火

所以火斧0解弱化肉質冰龍頭 中間每hit傷害可以去到幾多 單純講表面數值好難令人信服
如果實際打出來0解數值高30每hit 點睇都值得換
但如果推曬全部攻技多得幾傷，仲要上刃慢骨斧一倍有突 我不如骨斧一把打天下

求雷狼散3配裝

有散彈/心眼珠

更正
有2粒散彈珠先岩

件披風既珠係咪要著住先有？爆左但唔除落黎仲有無效

發動中

我都想知

滑空衣裝2粒4格
就係for你咁用

金火斧 0解 頭好似每60-70一下 返去再試下先

冰龍？

雌火

總共有12lv既技能

有無人帶打 新手主線
打到HR7

啲衣裝阻哂成個樣真係敗筆黎
唔出幻化都應該改下衣裝遮哂個身嘅設定

荒地黑角龍係唔係特別難出
我7lv荒地金火龍就成日見
但係未見過黑角

普通黑角? 我荒地lv3見過喎

歷戰黑角

翻去再整把火斧test下 再load翻save算
如果係巴打上面講個傷害 屬性斧個傷害仲衰過骨斧一大截

有冇巴打可以開黑狼鳥任同我打？

想整隻腳

我就咁洗左10次地圖
金火龍都出3次
但係普通角龍/黑角 完全唔見....

師兄有無金火俾我打場見一次 家陣想search金火都無名search

金火係荒地先出

我知呀 所以咪唔會有要痴

你入寶蓮封集會所 我可以開

你入寶蓮寺集會所 我可以開

依兩套喺係巴哈見到，可以參考下
武器係一反兩近兩盾

依家要點樣洗地圖更新完
出入訓練場同小屋係咪ban了

爆機定義係咩，利申岩岩買game學緊點玩

借問冥晶原石點入手

歷古調查任務

老屎忽回鍋，岩岩打完冥燈龍
冰原有咩要注意

error 404攻守珠 no found

防性4

如果改埋入低lv場升就頹

sorry睇唔到 但寶蓮寺集會所係..？我無入小隊

依家HR41 MR1
想快衝HR50 拎但丁外觀
打邊個任會快D?
THANKS

屌, mon hunt wiki都唔識你打乜mon hunt呀?

防三咋

滑空衣唔知塞咩好求其鳩塞

等攻石四咁就可以滑空衣防性5

有無巴打有金火 好想瘋狂打佢

同求

想問下柔毛 硬毛雞 m位地圖有冇出？

應該有 上次第一次捉到仙人掌花

入下人地救難打兩打好快就50 如果唔夠打到時再搵下呢到巴打幫下你打炎王攞外觀啦

Me200

我上網睇有啲又話夜晚至日出
又有啲話日照晴天出
究竟邊個先正確？
我食哂兩個生物學者飯刷幾粒鐘都冇

7nJ3 CjAN Pbrx

我捉白雞次次都係日頭先見到 但次次行條斜坡嚇走晒佢地

已入叫kana

有冇巴打知匠4護石材料要咩
打到MR80 都全???

謝謝你

你覺得MR80好高？

THANKS
原來打救難升咁快

開左個歷戰溟波任,街場d 人5分鐘都冇就3貓哂

係咪當打緊聚魔呀屌你

屌你老尾邊個再問？？？素材就不舉同出唔到靚珠 出親大技被打斷

今日wiki已經更新埋客制化同護石要既料

睇唔文日文都識用 你唔用再上黎伸手問就預左比人屌

點解人地google搵到你搵唔到 唔該反省下自己

明白
我遲啲再試試
Thx

請問？？？素材點出
新手 唔識用google

要打聚魔油雞

晚上都有，晴天就得
利申：全屋都係雞

今晚入no tk 燒

未入6分鐘 冇資格欺凌油雞

Thanks 銀火bro

普通珠夠做🤔

我就日日入黎燒

打左兩個鐘就黎將個圖由LV3升到7

黑雞係咪都係一樣只要晴天就得？
而家15區有得直接飛過去行少好多路刷得快左
但我都係一隻都見唔到

師兄小隊加唔加人

你要搵佛陀先收到人

明明7lv荒地有2星機率出黑角龍
角龍都見過幾次
但真係冇黑角
我隻game有bug

k字頭同油雞pair時：工具人，個頭冇咗肉質弱化／死臭雞，肯弱化肉質未

K字頭同沙包pair：沙包可唔可以幫我弱化下肉質呢

K字頭同其他人玩：我弱化咗肉質 你地安心打啦

我

ok btw thz

骨斧打幾多？

黑雞唔清楚

正確態度 G持
呢啲臭G係要咁對待

歷戰炎妃一開大 四個返咗屋企

有冇場差人
z順/打珠/鬥技我都得

攻大飯，種，粉 嬲咗 計最細個傷害74

實際都唔準，要兩邊全攻test先準

回家玉定死晒先

歷戰的蒼鬃毛
歷戰的斬鐵尾
大靈脈玉
冥晶原石

請問佛陀係邊位
想入小隊唔想再玩單機

硫斬龍難搵過處女

終於洗到黑角龍

歷戰?

有冇人知斬斧用左天地5件套用零解仲會唔會比龍打落黎？

歷戰硫斬好易丫，我低mr低聚魔lv已經比左個調查任我！

個歷戰蒼鬃毛就唔知係咩，應該係歷戰炎妃，我估聚魔lv7同mr100先會出！

要準備十枝熱飲做入會費 先有機會見到佢下凡

夜d佢就會on 應該

歴戰斬龍同硫斬龍，打咁耐見都未見過

歷戰Nana已fc

見過三次都冇打
掛住搵地鼠
原來重要怪黎

死晒

岩岩MR2 有冇人可以carry小弟 打咩都得

要黎upgrade 啲護石嘅重要龍黎

一場歷戰黑角 出左10隻角 夠升4lv 挑戰護石+ 攻擊石

炎王天地校服最後一塊拼圖

你隻野點樣可以快過the flash

有無打炮JJ 討論下
裝就熔山3件，爆鎚手腳
初階炮 痺毒龍 放射6 玩放射出集中 蓄力炮170up
高階炮 屍套 放射6 (高斬味d)
通常型玩全彈，太消斬味（未有利刃珠...)
擴散型 炎妃冥燈 擴5 自帶利刃 2個3格 集中換回耐

唔該巴打

炮術5 增彈 屍套銃 其他求其 高耳都得

點解我自由任果到本身有金火龍鬥技場打
無啦啦唔見咗變咗銀火既
差粒殻合裝有冇巴打可以開黎打場

鬥技場好似間中會消失下

成日？？？鬼知佢要
仲要我用利刃石之後冇掂過匠

燒香俾佢啦

歷戰鋼龍煩過閪 打既時間20分鐘 15分鐘都飛緊

Bookmarked
Thanks

我屌呀

打過一次咪會消失
再捉會再有

我就係冇打過
但係打過銀火龍關唔關事

個任要打成5隻野先限mr24

有陷阱唔用咩玩法

the 兇豺

推紫斬配達人藝，因為見唔到，所以用juno 武器長白斬

見架仔都對呢個冇咩興趣
整咗都唔用

未嬲豬都還好，一嬲真係避都好難避

真歷戰黑角好癲 好易貓

因為物傷紫斬收益真係唔高
同埋三把主流物傷太刀都冇紫斬
唯一一把天地太刀就斬味太短 好難玩

見人玩TA先會拎把天地出黎

玩團戰 / 單人solo 唔玩ta情況下 長白斬夠用

長白就唔用佢啦
你明點解唔入流未

見olay玩硫斬大劍玩紫斬貼皮推攻就知一定要有匠4加達人藝先可以食盡啲攻

大陸仔好鬼廢 打個歷戰炎王都貓4次

有冇入過人地場打

踢佢老母啦恥與為伍

如果有強防珠 利刃珠
真係爆鎚都唔駛要
可以開發其他防禦技能 eg 體術 加護
btw 銃炮有無人玩回避流

聚魔唔理啦 反正我都係痴龍打

不 我講三天刀 / R12滅盡刀 呢啲長白斬夠用

你地咁快打到金火銀火, 我仲係6X MR

都冇算啦入咗人場打咗

終於更新左
之前揾極都冇

就返到
求金銀火黑轟

我喺no tk 都係單機架咋
一日無mr70 mr100 都係單機

冇計 我想開俾你地都唔得
要100mr

咁今晚可唔可以開俾我

我有四日假
準備開比我 今晚開始50 升 70要幾耐
我要黑轟

衣裝點樣裝珠

D裝備點樣登錄 點樣可以唔洗次次重新裝石

點先有mr鋼龍？

街場好多人死都要殺,跟住貓左

終於捉到白雞啦
探索唔出
打啲mr1星任食個貓飯即出

各位大大 有無懶人包教下雙刀/太刀用咩裝同入咩珠

我差幾條雌火龍上棘

去錬金佢話我無素材

有冇人話我知 / cap圖 睇下要乜嘢素材？

點解我兩個區lv7咁耐 半隻歷古都未見過

有無Ching 開黑轟龍

set target會易出d
同埋lv7召古龍必定係歷戰

我知我廢，但係角龍恐懼症我由mh2p嗰陣已經有，solo打貓車得仲多過古龍

有冇打上位 鬥技08

都係唔得,會唔會關夾份事?

點set 佢而家出d咩浮眠 毒妖比我

講起鬥技場任
你地有無試過眾魔捉完隻野返去無任

聚魔之地--出發--目標魔物
通常入場求其殺一隻 下一隻就易d出你target個隻
我自己覺得成功率高少少 好過淨係出出入入咁刷

玩mhe無ssd賤過地底泥

一陣試下先

眾魔捉完係比一隻隨機嘅野你召

好似唔會有任

揸個盾慢慢打咪得

本身有得係鍛練區刷新 今朝就改撚左 on99

你出去探索都會刷新啦 屌你老味
去鍛練區只不過係load快d咁解 唔明做乜要改

買左ssd未

肯定同電子野有路 逼人換ssd

一條龍成5甩玉

返到push

今集未見有全彈通常型配裝

有防強

攻擊豬都好似易跌咗

你係who
入黎blg我開俾你

請問現在我MR30可否去到MR100以上既人開既聚魔街場？

食左貓的探索好天氣跟蹤歷戰奇撚個屎忽跟左35分鐘出左6個任
睇黎官方無改呢個出歷戰古龍既方法
不過真係好撚悶

等我一陣

想問我自由任入人地場
但本身個任我未開到
例如打完會升衣裝改o個d
咁打完會唔會算我完到任

我慢慢捉住啲生物等你

唔算 要再打過.
但鬥技場好似會計你clear

可否join 黑轟？

20分鐘執得2個任
隻麒麟重要由屋企行到去最底循環

岩岩出街之前見到係99滅盡同銀火

Why not?
留個名點人數

真 今日入HR24 刷陸珊湖係咁入場出場
無ssd訓著都似

街場未贏過

done 而家入你?

依家500g ssd 4百有找，唔好咁慳啦
極大提升遊戲體驗

真
1TB都係850

你入未
未入我開第二啲場先

你要咩先

去唔到

你入我要100MR

點入 唔係好明

歴戰斬龍，硫斬龍或歴古都得

Blg集會所
我同上面位巴打打左場金火先
打完開黑轟

Ok 集會所碼係咩？

求歷戰硫斬，我願意用堆調查金銀火換

Ok 區碼係咩？

人物 MR70 , 無見過金銀火黑轟, 喺調查任會唔會搜索得到?

要聚魔定調查都得？

唔會

入人地d lv6既聚魔場

而加pc未有 iceborn wor

啱啱入左手，用鍵盤好難玩

見親簡體字個d係雷 大陸仔10個有9個都貓

聚魔匠珠

街場基本上唔係日本名都係伏
特別係d韓國仔，根本垃圾黎
裝上耳塞既9成係台仔

係咪聚魔？

yes瘴氣6 歷戰硫斬龍，撞佢幾Q

岩岩打緊覆唔到

幫你洗下 不過我唔打 就熄機

歐洲人名都還好

Ok 無記錯mr 70 就入得？

Yes

有冇天地場 差隻慈閪眼 求carry

oh shit 原來調查滿左 岩岩本來執到
出黎冇左

哭啊

刷裝打左，雙角，打到仆街

咁衝動

係咪成金火？等埋開機中

歷戰炎王太陽拳仲可唔可以閃落黎

仲要唔要？
#YDP u4Dt sudD

而家減氣珠打古龍 有冇用？

劍斧傷害test
唔理會心率等等 純碎將傷害推最高
莽惡(武器本身為負會心，屬性600火(最高屬性top3，甚至係第一)，最高火屬性斬斧) 超會心3，火6，真屬性會心，白斬情況下 中間hit 打冰龍為86
冇會心為81
骨斧 超會心，無擊，無傷3，攻7 白斬 傷害為81 冇無傷為76
總結 玩骨斧
係或屬性對銀火a套優勢 情況下先打出呢個傷害 已經唔洗考慮其他4屬 即時火屬優勢銀火套都只可以會心率/斬味 取捨
現實根本冇可能出唔到銀火套斬斧 即使你推幾高屬性攻 屬性都唔會有會心 除非你完全捨棄超會，斬味玩屬性會心
而砌出可以玩得套裝火斧 (達人藝白斬情況下，最多出到攻4，超心1，火6即使客制埋會心，強化零件 都上唔到100%會心) 唔可以再推任何強化持續/集中技能
出來傷害為會心75，非會心61 我套骨斧唔出曬攻技都74 仲多咗納刀3，強化持續1，100%會心

我已經係用最高600屬性來試
水冰頂多得500幾屬
唯一令我意外的係 屬性瓶上氣刃速度都算快 完勝強擊，狀態瓶
請問推屬性斧堆巴打可唔可以講解下屬性斧邊到勁過骨斧？

有冇人可帶我過冰牙龍

有無ching有金火開我玩

諗住整把恐暴輕弩 打左2日都打唔到頭殻 屌

第一次閃可以 之後有cd

推
有戰痕雞可換

居合真係型到癲

無

未返home 1930

感謝

調查任啦

仲打唔打

有2隻恐暴 打邊隻易出d

係咪開左圖鑑就可以救難揾到?

係呀

sorlo 咁惡

推有無好心巴打有金火

今日打咗10場都唔知有冇贏到3場 仲要打d廢野

兩隻都會出？

#Jey Jr6w YYLE
歷戰琉斬

多謝大佬 仲有冇銀火

銀火我都想打 有預埋

入上面個blg 個code啦
都幫左咁多個都唔差在
Btw你咪琴日我開黑轟俾你位巴打？

唔知 我2隻都打過 都冇出

Full左

係呀係我泥

仲有金火?
多多益善 少少無拘

你呢啲都叫老屎忽咩 冥燈都未過 新屎忽就真

整套m位礦石裝再開荒啦

我過小氣薄區開場

今晚10:30開機 若果你未有的話

居合氣刃斬其實有咩用？就咁合居拔刀斬唔洗扣劍刃喎！

Coming !!!

其實可以封碟 等出左先玩 唔係都幾冇癮

依家steam

ok

紅刃爆擊打弱點三下傷夾埋800up
仲要位移博兜割
琴日打主線滅盡用呢招收頭

時機居合氣刃都唔扣
傷害都ok 貪佢命中率高
不過最重要都係型棍

唔想呢度變第2個巴哈 執野裝都可以推耳塞5 .gun

冇我係爭d

耳塞五是我們臺灣獵人必備技能

算啦，見到d輕弩裝已經想笑
重視攻擊面板數值既子彈竟然放棄推攻
推耳塞5

我宜家砌咗套冰袖4件玩屬性居合流
全程玩居合唔玩登龍
但係套裝未完善就廢事些牙了
效果唔差 當然一定唔夠正常物傷會心流勁
但係玩得爽

sorli應該係我講先岩

一早就應該咁玩啦
見你咁識貨
唔話你_分_ _ _ _ y啦

打條冰呪你都可以同佢攬炒
仲敢講呢句？

得罪講句 台仔好多攻略 唔止MH
都係一大篇文之後講埋D廢話同垃圾

射咗

重弩果個乜鳩描準鏡係邊到拎

冇片你up咩都得
抵毀我呢個流浮山刀手

金句 死人是沒有輸出
龍吼一叫，你沒有耳塞馬上上車

你都係_分IE咋

但我無口口聲聲話入6分

條尾一樣色
完全見唔到

入晒

我

謝巴打 有無埋金火？差呢隻

btw
有冇裝抄下 屬性居合
成場閃黎閃去 夠曬中二
Yasuo 0/13/0

M溶山要mr幾先出到？

有無金火分享埋

依隻係必打 r12 吸血

係呀
咁啱有個誘惑可以用
益下大家

出左街

等等我
開完場俾巴打就過黎

聚魔之地點先有特殊痕跡？即係右上角條bar
入人地場打左幾隻怪都無白打咁

三天太刀定天地太刀好？

3天

聚魔d料最緊要開足怪，之前個d鳩R可以去呀婆個到換
歷戰冰祝換到所有野

我見佢話buff屬性，仲逐把屬性整

開怪係指隱藏怪？

換唔到歷戰古龍

其實睇人名片清單d討伐記錄準唔準
討得1隻就刷到成隻防具

四舊野裝哂上個頭到

好多野要自己測
好多人覺得弓nerf 補正就變垃圾
弓神呢幾日show咗條片出來 1hit 破100傷害

巴打貓2次 無左隻金火

MR125,自由任就會有

中左毒救唔返 唔中都走得甩

等有貓的探索好天氣先好去跟蹤
不過感覺啲任無world咁好出，唔知係咪調低左

屌，啲強彈珠散彈珠之前各幾粒
拎去鍊金鍊淨各一粒

巴打用邊把刀？

隻歷戰微波咁大隻以為有金
咁先得銀

如果有龍好似以前滅盡咁就好了 佢淨係識喺出世果區行黎行去
掛機定時着隱身衣執腳印就得

一場45塊皮
係咁撞牆真係好多野出

有無銀火龍打呀 咁多位手足

咁樣咋 其他屬性都係大概咁
要hold紫斬 因為屬傷紫斬既收益高過物傷
有1.25倍 比白斬1.125高12.5%
龍同水冇乜刀好玩
一係柒一係屬性低

微波水刀點睇？

用微波水刀我寧願用返正常玩法
拎黎玩居合好哂 水屬太低
不過都可以玩既

岩呀尋日睇武器
各屬最高既弓都係rare10 裝完零件 套裝有返屬會個d
唔nerf 真係人人5分歷古solo

巴打可唔可以些牙條片出黎

有冇人一齊刷歷戰調查升LV

差18%更新完BLG等

Thanks

更新得咁撚慢

我有但更新緊

一陣食完飯開俾你

想跟但想問邊位係大佬可唔可以r我入團?
利申新入黎mhw post ，mr夠100以上

好似得佛巴收到靚

不如收埋我

玩到80幾mr 無哂目標
唯有砌下片手裝
有冇咩推介

現時有冇咩輕弩裝好介紹

blg 個code 係咩？

有冇巴打有黑轟房

我見youtube玩榴彈瓶盾斧大多都用3LV炮術唔用5LV炮術，有冇巴打知點解？

仲未更完？

有無巴打有金火痴 想整佢套裝玩下

更完岩岩入左海寶寶個歷戰調查任,輸左

想痴金銀火打

等我仲等你咁耐

開左場COME

岩岩開左任

請問天地龍大劍匠幾先有紫斬

幾多格,我果個打斬龍,怒恐暴龍4格

定我等你打埋先順手招多2個刷

Mon Hunt keyboard到

想玩屬解 微波裝加咩好？

有冇人打歷戰調查任BLG小隊

精靈加護招技真係好鬼
要發動個陣永遠唔會發動

一個任唔係只打1隻果D唔打
果D打好耐

扮忙 天地輕弩 撤2

有冇巴打有時間幫手過主線 冰咒防衛

點會呀 比蚊針次次都發動

等時間睇CG都要幫

sorry記錯係要打架果個

打好短時間仲有機關槍玩

唔係恐暴把輕弩勁過天地?

打咩升mr快到依家仲係mr47

天地個把機動性好好多
撒2射暈再打撒3

聚魔打一打升好快

打聚魔打到悶
想轉武器玩下
有無雙刀裝推介

不了

森林升到7lv 荒地又跌到6lv

大佬白

明明係森林打火龍 最尾比佢跑去沙地訓教
搞到掉我森林 加咗沙地咩玩法

採集裝都耳塞

大劍主線裝用咩好 仲用緊礦石

其實雙刀要站椿打先輸出到
但依加d怪走黎走去
其實點用雙刀打

轟龍3紫-3 BLG

-2-2

-1-1 ,捉轟龍

之前有巴打話太刀最強係
3天 滅盡 微波
但微波好似一般白斬ok 有啲會心 但無洞

無人玩斬斧?有冇人可以分享下斬斧裝

有冇巴打可以幫開金火龍任？？

拔刀大今3，冰呪套裝，利申成條主線用上位盾斧打，所以唔知

係3天 滅盡 金火

原來是咁

有無巴有金火痴

岩岩爽到仆街
多謝巴打

仲未有得打

打咩先出?

3紫捉轟龍-1 BLG

你可以試下GOOGLE "歴戦の幻惑皮の入手方法"

有冇歴戰斬龍場

尾刀

10.12係更新啲咩 又要dl咁耐

同求硫斬

應該唔洗再打古寶玉了

爆機無耐
歷戰同普通比多左咩素材？

有無人可以開聚魔歷戰彎顎龍比小弟打下

新手求教
想問自由任務有d有個💬或紅色圖案分別係咩意思?

爆機

做完可以去同npc傾計拎獎勵

老屎忽回巢，打完冥燈龍，上冰島有咩要注意

你明我講咩
打完天地龍

MR 55 有冇人收留，打咩都得

有冇巴打可以開Lv3聚魔
想打龍脈重龍骨

做咩更新完load唔到save話我冇咗隻game

聚魔雷狼有無人打
Lv5

#A6L ej7k KNX6

睇番期望值 金火最勁

有冇銀火場

等你carry

無恥便無敵

比想像中好打

愈打愈多歷戰任
-1-1 BLG小隊

code?

打條轟龍4貓
幾驚浪費條大金
仆街又大銀
嚇到九叔咁

有人得閒幫手打天啼龍嗎3EwB Ak36 erLu

mr100先真係爆機喎

啱啱上左MR70，有冇金銀火黑轟場痴

我做完clear咗搵邊個？

宜家冇 有再叫你

推一推 麻煩新post放返條link係頭
屌人個d就唔洗啦

thx

+1 我武器用緊重斬既下一級
但防裝唔知用咩，套滅盡龍裝好淋

有冇巴打有金銀火黑轟場打？？

聚魔歷戰硫斬
先到先得，MR100以下唔入得

華麗留名

雙劍應該得兩個選擇
雷狼3+冰咒2(力量解放+會心屬性) 或者 銀火龍4(真會心屬性)

冇達人藝，唔識玩

咁紅色果個圖案係咩意思？

冇200唔叫玩過

弓裝改一改

今日入唔到notk，去左老屎忽

鬥技場任務, 隨機出現

屍套好難打

你咁講所有近戰武器都唔洗打啦
你所講既站椿我唔知你係咪指亂舞
不過識玩既絕大部分時間輸出係靠△>△>左搖杆+△>△ loop
隻怪郁既就度距離〇突進或者用黎避招
亂舞係得隻怪暈、疲勞、破綻大先出
雙刀機動力高得黎唔易中招，又可以隨時移位不停輸出
雖然輸出一定高唔過大劍弓，但絕對唔會輸太多
當然飲強走藥係大前提

雙刀一向定位都係一路打一路移動架啵

啲影相任係咪交過之後啲貓貓場景就唔會再出黎？
有張奇面族靜係達成左一項但係就刷唔返個場景出黎

No, 打開定點屬性傷

雙刀一向定位都係交貓

無達人藝真係屬性雙劍唯一死位
要谷屬性值就無可能塞匠護石
不過用長白斬味既刀既話，大部份hit打中弱點部位既話
隻怪轉地區果時都未跌到去變綠色
係好玩技術不過我覺得呢點係雙劍好玩之處
再唔係塞粒鋼刃珠

有冇MR5X既一齊打聚魔

有興趣

我休息下先

有

me

3QwX ZfNh LEza

唔係只企係度無雙咩

係咪call隻怪去森林 打死左佢就可以加森林區域level

然後貓車

有冇人答到

求救

今集茸好係咪變左公廁珠
已經2粒茸好組合珠

有無銀火/黑轟調查任

有無巴打知片中韓仔用邊幾件裝同咩珠
想跟

想問果套公會係咪開場著到完場先有效果

有無師兄幫手打屍套 街場係撚呾死...

下個post標題提示返不推文回覆
謝謝

你睇下個技能介紹

有冇大佬可以幫手打隻浮眠龍

飲熱飲

有無金火調查任？？

佢寫中途用冇効果，
但如果我著入場然後換呢

咁咪就係中途用

求幫手 6XxA swYM hCMc

聚魔升一區 其他區跌係邊個天才諗出黎

究竟聚魔點樣升,諗住森林2升3入街場打完隻兇爪升得丁屎咁多

玩mhw最撚憎就係玩熔山龍同今次主線打冰咒龍前嗰啲用機關既關

有冇人有聚魔歷戰微波可以join

要睇隻怪本身出自邊區同死係邊區

岩岩整左土砂把弩 點先開到碎龍把弩
而家無得睇要咩素材
係咪要MR過左某個數先整得？

咁能on9,隻兇爪喺森林發現,死喺陸珊瑚,但係森林加勁少

有碎龍既關鍵素材就得
btw試下"強化裝備"

有無巴打有金火開下？

嘩 而家咁玩原來
今舖柒撚到仆街

聚魔根本就係C社令隻game吊住條命又死唔斷氣既設計
升又升得勁慢, 悶又悶到PK

小隊得返2個位

佢如果唔係咁設計
隻game 幾日就比人玩晒
你睇D人幾日已經200hr 玩完最尾關卡
用番大部份舊珠已經 玩TA 2分幾打冰龍咁
所以係要搵D野黎拉長

cls歷戰賤痕黑狼雞難打到
隻臭雞真係唔撚停手

3缺1

霜降風漂卡關

點解唔可以係100人上限

cuming

仲有冇得入教

想要雷狼龍重弩
岩岩40mr 仲要等幾耐

有冇人更新完之後，接到任 但入極都入唔到場？

+1

有冇朋友打雙天 至 三天

有冇人一齊打金火鬥技場

mr幾先打到？

Hi

70

求入小隊

我打

一齊打嘅係唔係blg？

請問有無銃鎗裝跟

MR 36
想跟人打聚魔鳩刷下
有冇局可join

想問個特殊描準鏡點黎，
搵極都係得用鏡測試但係唔知點有

上網睇完
原來一個區升lv7好Q易

仲有冇？

必出：
炮術5、增彈

其他自己揀：
集中、破壞王、投石、體力、迴距、防性、防強

金火斬斧vs骨斬斧
有冇巴打可以講下邊把好啲

想跟 但唔係blg

blg 係？？

how fast

入人lv1場 打怪升好多

上面好似有講過

wtf

993

994

995

996

好似fix 左了

998

999

最好搵fd啦
如果唔係條友唔係想打你果隻怪就要斷線/1人打幾人血